宣誓成為新高登仔

等an版出左之後係舊台自爆